有冇其他其色漢堡店介紹

喺光輝圍食完嘉寶漢堡已經返唔到轉頭覺得m記嗰啲垃圾嚟

ching識貨

青衣鬍鬚仔

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Mos burger

佢嗰啲牛肉芝士咬落去流哂啲汁出嚟m記嗰啲好乾

burger home 芝心牛

嘉寶漢堡星期日唔開唔通知聲,搞到我嗰日去咗摸門釘

electric ave

灣仔burger home

西營盤BEEGER

添福
嘉寶
neighbor
dr. burger
oh my dog

不嬲都唔開架星期日

不嬲唔開星期日

咁我嗰日真係唔知都無計

唔緊要 我都試過

松露牛正d，尖咀無薯塊食。

長沙灣neighbour

布利芝士牛堡
芝士怪一定鍾意

利申：芝士怪

荃灣burger land

識食

呢間一流

荃灣都有間黃店漢堡可以同嘉寶pk

呢間麻麻啦，以質素嚟比貴咗啲

fuck the police burger

佢成日好早賣晒

行上石籬oh my dog

行多兩條街有oh my dog

元朗 the basic,burger b

添福 雞扒包

burger b係蕭正楠開架喎
佢黃係邊?

兩間都正
oh my dog貴少少而口味重啲近正宗美式口味
仲有素肉漢堡供應

另外屯門食過一間叫Dr Burger賣特式漢堡（炸魚、墨魚肉）
又唔貴，路過可以一試

可能我記錯第間 sor

好耐無食，正！

之前返MH會食，好高汁

無人提C+嘅?

FIVE GUYS 係灣仔嘅！
見到和你Eat到有寫佢有幫示威者，黃店黎！

好好食塊炸雞扒

推！好食！

burger b 係曹永鐮個friend，蕭正楠開架

深水埗有冇？

Burgerman,neighbour

嘉寶個羊堡好撚正

鄰居啲包幾抵食

今日食左香港仔whale cafe唔差

茶記

添福未出呢場運動前成日食
但宜家太多人食就少食左

C+ burger

你EXPECT人地點撚樣通知你? 要唔要同你MAKE個APPOINTMENT先?

嘉寶黑松露牛好撚正

黃埔時新，好好味

佢個menu無講，去到間舖完全唔見有講星期日休息，星期日休息係google map講

有圖為証啊，邊一忽有講星期日休息啊？

咁係你既問題講到係人地問題咁

餐廳無寫星期日休息， menu無寫星期日休息，分明係間餐廳嘅問題

嗰日食，塊蕃茄好甜
又大份

嘉寶P1愛好者試完返唔到轉頭

粉嶺聯和墟有間叫eburgercafe都幾撚正

黃係真 幫過示威者都係真
但得薯條好食

今日女屍果度？

又唔會太貴

抵屌

點會啊
塊burger同cheese好撚香喎
反而薯條我覺得太漏

荃昌間角落定唔知轉角？

好似無人講紅磡時新？

食過好食

岩岩諗住去食但佢地準備緊到會唔做街客生意

灣仔 burger home

差唔多每星期都要食返次

見識少，未見過
如果真係有，個名聽落已經覺得好食